牛市之我日日叫人買牛，到底積累左幾多功德？

應該會成佛
無量福生牛牛佛

日日開一堆垃圾post刷存在感究竟要有孤獨先做到?

前世既業報

為救世人
犧牲自己

你去感情台開POST 叫個到d人買牛就得

感情台mk不了

有5 隻買熊既負評左

你又唔正評